{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남애3리해수욕장"
    },
    "text": "\n江原特別自治道 襄陽郡県南面167\n美しい潟湖である梅湖を挟んでいる南愛里には3ヵ所の海辺がある。 その中で一番北に位置する南愛海辺が一番規模が大きい。 砂浜は長さ2kmに幅100m程度になり、平均水深1~2mで傾斜が緩やかで砂質も良い方で、海に流れ込む毎湖の水路の両側には広大な葦原が広がっており、秋になると日差しの下で金色に揺れる葦原の風景が絵のように美しい。 南愛3里海辺は長さ1.3kmに幅100mほどになるが、南愛港と近いため新鮮な海産物を手軽に味わうことができる。 南愛港は東海市秋岩海辺、襄陽洛山海辺と共に東海岸の日の出名所としても有名だ。 一番南側の南愛1里海辺は長さ0.6kmのこぢんまりとした海辺だ。 梅湖付近には天然記念物に指定された白鷺·アオサギ繁殖地がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "南愛里には何箇所の海辺がありますか？",
            "answer": "南愛里には3ヵ所の海辺があります。"
        },
        {
            "question": "南愛海辺はどのくらいの規模ですか？",
            "answer": "南愛海辺は一番規模が大きく、砂浜は長さ2kmに幅100m程度になります。"
        },
        {
            "question": "南愛海辺の砂質はどうですか？",
            "answer": "南愛海辺の砂質は良く、傾斜も緩やかです。"
        },
        {
            "question": "南愛海辺の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "南愛海辺の平均水深は1~2mです。"
        },
        {
            "question": "南愛海辺の周辺には何がありますか？",
            "answer": "南愛海辺の周辺には広大な葦原が広がっており、秋には金色に揺れる葦原の風景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "南愛3里海辺はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "南愛3里海辺は長さ1.3kmに幅100mほどの大きさです。"
        },
        {
            "question": "南愛港とはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南愛港は南愛3里海辺と近いため、比較的近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南愛港で手軽に味わえるものは何ですか？",
            "answer": "南愛港では新鮮な海産物を手軽に味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "南愛1里海辺はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "南愛1里海辺は長さ0.6kmのこぢんまりとした海辺です。"
        },
        {
            "question": "梅湖付近には何がありますか？",
            "answer": "梅湖付近には天然記念物に指定された白鷺·アオサギ繁殖地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 330
    }
}